「你沒有好結果」原唱版本真係聽到毛骨悚然

原唱：李蕙敏

係一種愛中帶恨，被心愛男人浪費青春，丟棄，玩弄，欺壓，反悔而帶嚟嘅恨，完完全全想毀滅個男人，聽過幾個cover都聽唔到嗰個恨同絕望帶又帶點不捨嘅感覺，Amanda 真係好得 ，加埋黃偉文句句入心入肺歌詞，有種心寒感覺……好想比Amanda 喺耳邊同我講「你沒有好結果」

李蕙敏

你沒有好結果

作詞：黃偉文
作曲：葉健華/麥皓輪
編曲：麥皓輪

傷了的女人別走這樣近
被人拋棄的女人殘忍
全都怪你離開我 臨走也繼續傷我
見我粉身碎骨還點上一把火

可以死了心但忍不住恨
但求天會追究這男人
仍相信有場好戲 命中已註定等你
報應日漸臨近來清算你罪行

＊今天淌血是我心
即將痛在你心 身份對調發生
來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也摧毀你一生完全沒半點惻隱

等欣賞你被某君
一刀插入你心 加點眼淚陪襯
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
你親身試清楚如凡事亦有因果＊

這算不算狠我撫心自問
沒人想變得那麼殘忍
如果見你離開我 日子更快樂的過
我會傷得更深餘生也不甘心

REPEAT＊

將當天那自卑感當天那無依感
都雙倍回贈你
來讓你清楚我當初嘗到的折磨
也親身試清楚如凡事亦有因果

終極怨婦歌
仲怨過破相多多聲

再聽下呢個yy演唱會版本
好聽到似一個經歷
可以感受一個女人嘅不甘
賠上歲有，青春，過去現在將來，一無所有。。。
弘聽到哭了

吉妹 你講得啱
係一種賠上所有都要同歸於盡
破相似仍有一點刻求，同埋認輸
「你沒有好結果」係另一種竟界
似係吳君如被黃百鳴厭棄，失去全世界咁

wyman 呢首歌淨係個歌名都夠爆

田

我也不是大無畏 我也不是不怕死
但是在浪漫熱吻之前 如何險要
懸崖絕領 為你亦當是平地

愛你不用合情理 但願用直覺本能去抓住你
一想到心儀的你 從來沒有的力氣
突然注入漸軟的雙臂

素雞

嗰種絕望感

大家要聽多啲Amanda 呀

勇啲歌詞真係好有愛到不顧一切嘅感覺

弘有無聽佢首哥哥同遲婚的女人？

一陣聽下自吉

吉 以前楊千嬅真係好正

佢唔係玩到聲都失埋咩？

失聲但歌藝不變

其實點樣可以玩到失聲

極。怨

我幾歲人仔第一次唱karaoke就係唱呢首歌
果時完全唔明首歌其實超慘
d親戚係叫呢首歌做『一刀插入你心』

好想同老娘唱K鬧爆班衰男人

「你沒有好結果」同「尋開心」呢兩首歌D歌詞真係露骨到爆。今日今日如果plug 呢兩首歌，實俾D左膠，女權燃，或者baby kingdom 屌埋一邊

[ 我尋你開心 你尋我開心
我們還有什麼可以恨
我贈你體溫 你贈我興奮
男或女來製造愛我不關心]

同允光D歌一樣咁甜。

有咩咁甜